真係唔想再見到啲十一二三碎女生著yoga pants出街

仲要下下著最淺色成個pat型出哂
佢地知唔知隔離個咸濕mk friend同埋隔兩條馬路嘅我望住個心諗緊咩

拉得

你唔望咪得囉 屌
又要屌又要望

叫人拉自己又要推

隻gap唔夠肥無camel toe睇

直接拐走帶佢睇金魚

你諗咩一回事
使理你諗咩？

玩膠即係無厘頭或不合邏輯咁惡搞或戲虐某人或某事，例如專登打錯字、打表情符號、誇張失實嘅標題、冇道德底線嘅言論
呢班玩膠嘅人主要會喺體育台（波台）、娛樂台、感情台出沒
原本係高登留落嚟嘅文化，但我覺得依家係有俾收費五毛利用去隱藏身份打輿論

小圈子就講明啦
下次唔撚覆

大把褲同裙好J過yoga pants

你真係痴撚線

camel toe

圖呢

老啲廿幾嘅都係啦
個pat已經唔係翹唔係靚 仲要著條厚邊底褲

唔撚知做乜尻

有冇可能係人地著黎舒服，唔係為左比你睇呢

諗咗一陣
冇乜

伯母打搞曬

人地著得就係唔介意俾人望

fbi

唔撚覆就講明啦
下次小圈子